<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lina Avendaño</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/</link><description>Recent content on Lina Avendaño</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de</language><lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lina2358.github.io/myCV/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hinweis</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/quote/</link><pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/quote/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Diese deutsche Version meines Lebenslaufs wurde mit einem Übersetzungsprogramm erstellt, da mein aktuelles Deutschniveau B1 ist. Ich lerne jedoch aktiv weiter und suche eine Umgebung, in der ich meine Sprachkenntnisse weiter verbessern kann. Natürlich ist es nicht möglich, dass ich ab dem ersten Tag fließend Deutsch spreche.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Über mich</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/about/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 18:10:14 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/about/</guid><description>&lt;h2 id="hallo-mein-name-ist-lina-avendaño-und-ich-komme-aus-kolumbien">Hallo, mein Name ist Lina Avendaño und ich komme aus Kolumbien&lt;/h2>
&lt;p>Ich war schon immer jemand, der Zahlen, Strategie und Problemlösung liebt, aber gleichzeitig auch Kreativität, Kultur und neue Herausforderungen schätzt. Meine Karriere hat mich durch die Bereiche &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung, Technologie und Unternehmertum&lt;/strong> geführt, wo ich die Möglichkeit hatte, Unternehmen dabei zu unterstützen, &lt;strong>ihre Finanzprozesse zu optimieren, intelligentere Entscheidungen zu treffen und Technologie effizienter zu nutzen&lt;/strong>. Ich habe in den Bereichen &lt;strong>Unternehmensfinanzen, Immobilienbuchhaltung, E-Commerce, IT und Unternehmensführung&lt;/strong> gearbeitet, wodurch ich Erfahrung in verschiedenen Branchen sammeln und meine Anpassungsfähigkeit weiterentwickeln konnte.&lt;/p></description></item><item><title>Beyond Work: Passion for Creativity &amp; Culture</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/gallery/hobbies/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 18:01:26 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/gallery/hobbies/</guid><description>&lt;p>Während mein beruflicher Hintergrund tief in den Bereichen &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung und Geschäftsstrategie&lt;/strong> verwurzelt ist, habe ich immer geglaubt, dass wahre Erfüllung darin besteht, sich mit &lt;strong>Leidenschaften zu beschäftigen, die inspirieren und Energie geben&lt;/strong>. Zwei meiner größten persönlichen Leidenschaften sind &lt;strong>Kaufhaus der Anden&lt;/strong> und &lt;strong>meine Begeisterung für das Malen&lt;/strong>, die es mir ermöglichen, Kreativität auszudrücken, Kultur zu würdigen und mich mit traditionellem Handwerk zu verbinden.&lt;/p>
&lt;h4 id="kaufhaus-der-anden-ein-herzensprojekt-mit-bedeutung">&lt;strong>Kaufhaus der Anden: Ein Herzensprojekt mit Bedeutung&lt;/strong>&lt;/h4>
&lt;p>Kaufhaus der Anden ist für mich mehr als nur ein Unternehmen – es ist eine &lt;strong>Herzensangelegenheit&lt;/strong>, ein Ort, an dem ich &lt;strong>handgefertigte, kulturelle und umweltfreundliche&lt;/strong> Produkte aus der &lt;strong>Andenregion&lt;/strong> zusammenbringe – aus meinen liebsten und schönsten Orten. Auch wenn es ein Unternehmen ist, das rentabel sein sollte, sehe ich es in erster Linie als eine &lt;strong>Plattform für Kunsthandwerker und kleine Unternehmer&lt;/strong>, damit ihr Handwerk eine breitere Öffentlichkeit erreicht. Der Betrieb von KDA dient nicht der finanziellen Abhängigkeit, sondern der &lt;strong>Schaffung von etwas Sinnvollem&lt;/strong>, das meine Leidenschaft für Kultur, Nachhaltigkeit und ethischen Handel widerspiegelt.&lt;/p></description></item><item><title>Contact</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/code/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 09:31:27 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/code/contact/</guid><description>&lt;p>This is my contact info:&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="mailto:lina8823@gmail.com">lina8823@gmail.com&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>+49 1515 5458335
&lt;!-- raw HTML omitted -->&lt;/p>
&lt;p>&lt;a href="https://wa.me/491515548335?text=Hello%20Lina,%20I%27m%20interested%20in%20talking%20to%20you!">Chat with me through WhatsApp&lt;/a>&lt;/p></description></item></channel></rss>