<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Free Time on Lina Avendaño</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/categories/free-time/</link><description>Recent content in Free Time on Lina Avendaño</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Mon, 01 Nov 2021 18:01:26 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://lina2358.github.io/myCV/de/categories/free-time/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Beyond Work: Passion for Creativity &amp; Culture</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/gallery/hobbies/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 18:01:26 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/gallery/hobbies/</guid><description>&lt;p>Während mein beruflicher Hintergrund tief in den Bereichen &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung und Geschäftsstrategie&lt;/strong> verwurzelt ist, habe ich immer geglaubt, dass wahre Erfüllung darin besteht, sich mit &lt;strong>Leidenschaften zu beschäftigen, die inspirieren und Energie geben&lt;/strong>. Zwei meiner größten persönlichen Leidenschaften sind &lt;strong>Kaufhaus der Anden&lt;/strong> und &lt;strong>meine Begeisterung für das Malen&lt;/strong>, die es mir ermöglichen, Kreativität auszudrücken, Kultur zu würdigen und mich mit traditionellem Handwerk zu verbinden.&lt;/p>
&lt;h4 id="kaufhaus-der-anden-ein-herzensprojekt-mit-bedeutung">&lt;strong>Kaufhaus der Anden: Ein Herzensprojekt mit Bedeutung&lt;/strong>&lt;/h4>
&lt;p>Kaufhaus der Anden ist für mich mehr als nur ein Unternehmen – es ist eine &lt;strong>Herzensangelegenheit&lt;/strong>, ein Ort, an dem ich &lt;strong>handgefertigte, kulturelle und umweltfreundliche&lt;/strong> Produkte aus der &lt;strong>Andenregion&lt;/strong> zusammenbringe – aus meinen liebsten und schönsten Orten. Auch wenn es ein Unternehmen ist, das rentabel sein sollte, sehe ich es in erster Linie als eine &lt;strong>Plattform für Kunsthandwerker und kleine Unternehmer&lt;/strong>, damit ihr Handwerk eine breitere Öffentlichkeit erreicht. Der Betrieb von KDA dient nicht der finanziellen Abhängigkeit, sondern der &lt;strong>Schaffung von etwas Sinnvollem&lt;/strong>, das meine Leidenschaft für Kultur, Nachhaltigkeit und ethischen Handel widerspiegelt.&lt;/p></description></item></channel></rss>