<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Startup Finance on Lina Avendaño</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/tags/startup-finance/</link><description>Recent content in Startup Finance on Lina Avendaño</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://lina2358.github.io/myCV/es/tags/startup-finance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Online Fashion Entrepreneurship</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience7/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience7/</guid><description>&lt;h3 id="fundadora--propietaria--kaufhaus-der-anden-alemania">&lt;strong>Fundadora &amp;amp; Propietaria – Kaufhaus der Anden, Alemania&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="2023--presente">2023 – Presente&lt;/h4>
&lt;p>&lt;a href="https://kaufhaus-der-anden.com">Kaufhaus der Anden&lt;/a> es mi propio proyecto emprendedor, una &lt;strong>plataforma multimarca&lt;/strong> que reúne productos &lt;strong>hechos a mano, culturales y ecológicos&lt;/strong> de la &lt;strong>región andina&lt;/strong>. Como &lt;strong>fundadora y propietaria&lt;/strong>, gestiono todos los aspectos del negocio, desde la &lt;strong>selección de productos y asociaciones con proveedores&lt;/strong> hasta la &lt;strong>gestión financiera, el marketing y la experiencia del cliente&lt;/strong>. Este negocio es más que una tienda de comercio electrónico; es una &lt;strong>plataforma que impulsa a artesanos y pequeños emprendedores&lt;/strong>, asegurando que su arte y creatividad lleguen a un público más amplio.&lt;/p></description></item><item><title>Accounting, Finance, and Management</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience2/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience2/</guid><description>&lt;h3 id="finance-and-accounting-manager--pristina-company-sas-remoto">&lt;strong>Finance and Accounting Manager – Pristina Company SAS, Remoto&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="marzo-2023--enero-2025">Marzo 2023 – Enero 2025&lt;/h4>
&lt;p>Unirme a esta empresa fue una oportunidad para &lt;strong>redefinir las operaciones financieras&lt;/strong> desde cero. Mi mayor logro ha sido liderar la &lt;strong>implementación del primer sistema ERP de la empresa&lt;/strong>, transformando la gestión financiera de &lt;strong>procesos basados en Excel a un ERP completamente integrado&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Superviso la &lt;strong>información financiera, la gestión del flujo de efectivo y el cumplimiento fiscal&lt;/strong>, garantizando que la empresa mantenga la &lt;strong>transparencia y eficiencia&lt;/strong>. Además, desarrollé un &lt;strong>sistema estructurado de archivo de documentos&lt;/strong> para mejorar el &lt;strong>cumplimiento normativo y el análisis financiero&lt;/strong>. Este rol me ha permitido perfeccionar mis &lt;strong>habilidades analíticas y de optimización de procesos&lt;/strong>, demostrando que una gestión financiera inteligente puede &lt;strong>impulsar mejores decisiones y estabilidad empresarial&lt;/strong>.&lt;/p></description></item><item><title>Food Service Entrepreneurship</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience3/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience3/</guid><description>&lt;h3 id="typical-restaurants--fundadora-y-propietaria-bogotá-colombia">&lt;strong>Typical Restaurants – Fundadora y Propietaria, Bogotá, Colombia&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="febrero-2021--julio-2022">Febrero 2021 – Julio 2022&lt;/h4>
&lt;p>Emprender mi propio restaurante fue una de las experiencias más &lt;strong>desafiantes y gratificantes&lt;/strong> de mi carrera. No se trataba solo de dirigir un negocio, sino de &lt;strong>convertir una idea en una operación próspera&lt;/strong>. Me hice cargo de todo, desde la &lt;strong>planificación financiera y estrategias de marketing hasta las operaciones y el servicio al cliente&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>A través de un &lt;strong>enfoque basado en datos&lt;/strong>, optimicé la &lt;strong>gestión de inventarios, las estrategias de precios y las negociaciones con proveedores&lt;/strong>, lo que llevó a un &lt;strong>incremento del 150% en las ventas&lt;/strong>. Un fuerte enfoque en &lt;strong>identidad de marca y marketing en redes sociales&lt;/strong> nos ayudó a crecer a más de &lt;strong>4.000 seguidores en solo tres meses&lt;/strong>. Además, implementé con éxito &lt;strong>medidas de control de costos y mejoras en la eficiencia&lt;/strong>, lo que hizo que el negocio fuera sostenible.&lt;/p></description></item><item><title>CEO</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience4/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience4/</guid><description>&lt;h3 id="head-of-branch--8bit-group-bogotá-colombia">&lt;strong>Head of Branch – 8Bit Group, Bogotá, Colombia&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="septiembre-2017--diciembre-2019">Septiembre 2017 – Diciembre 2019&lt;/h4>
&lt;p>Construir algo desde cero siempre ha sido mi pasión, y esta posición me brindó precisamente eso: la oportunidad de &lt;strong>establecer y liderar una operación de ecommerce desde sus inicios&lt;/strong>. En solo tres meses, ayudé a &lt;strong>crear una filial local de una empresa rusa&lt;/strong>, supervisando áreas clave como &lt;strong>finanzas, contabilidad, recursos humanos, logística, fulfillment y servicio al cliente&lt;/strong>.&lt;/p></description></item><item><title>ERP Software Implementation</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience5/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience5/</guid><description>&lt;h3 id="implementación-erp--odoo-expert--xoe-corp-sas-bogotá-colombia">&lt;strong>Implementación ERP – Odoo Expert – XOE CORP. SAS, Bogotá, Colombia&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="agosto-2017--marzo-2020">Agosto 2017 – Marzo 2020&lt;/h4>
&lt;p>Mi trayectoria en el mundo de los &lt;strong>sistemas ERP y la transformación digital&lt;/strong> comenzó en este rol, donde me especialicé en &lt;strong>Odoo, un ERP para para soluciones contables y de nómina&lt;/strong>. Ayudé a las empresas a &lt;strong>optimizar sus procesos financieros&lt;/strong> mediante la configuración e implementación de &lt;strong>soluciones ERP&lt;/strong>, la capacitación de equipos y la garantía de que la gestión financiera fuera &lt;strong>eficiente y conforme a las normativas&lt;/strong>.&lt;/p></description></item><item><title>Accounting and Management Support</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience6/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/experience/es/experience6/</guid><description>&lt;h3 id="gerente-ejecutivo-y-de-negocios--el-alemán-sas-bogotá-colombia">&lt;strong>Gerente Ejecutivo y de Negocios – El Alemán SAS, Bogotá, Colombia&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="enero-2016--agosto-2017">Enero 2016 – Agosto 2017&lt;/h4>
&lt;p>Este rol me brindó una &lt;strong>visión completa de la gestión empresarial&lt;/strong>. Fui responsable de &lt;strong>finanzas, recursos humanos, inventario, compras, manufactura y ventas&lt;/strong>, liderando un &lt;strong>equipo multifuncional&lt;/strong> para garantizar el funcionamiento eficiente de la empresa.&lt;/p>
&lt;p>Uno de mis mayores logros fue la &lt;strong>apertura de la primera tienda de la empresa&lt;/strong>, lo que implicó gestionar desde el &lt;strong>análisis de mercado y logística hasta la planificación financiera y negociaciones con proveedores&lt;/strong>. Al administrar &lt;strong>nómina, importaciones e informes financieros&lt;/strong>, desarrollé una &lt;strong>visión integral de las operaciones empresariales&lt;/strong>, fortaleciendo mi capacidad para &lt;strong>conectar las finanzas con la estrategia corporativa&lt;/strong>.&lt;/p></description></item><item><title>Experiencia Laboral</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/employment/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 13:18:45 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/es/page/employment/employment/</guid><description>&lt;p>A lo largo de los años, he construido una carrera que combina &lt;strong>finanzas, contabilidad, gestión empresarial y tecnología&lt;/strong>, lo que me ha permitido desarrollar una &lt;strong>mentalidad estratégica y analítica&lt;/strong>, manteniéndome adaptable a diferentes industrias. Desde la &lt;strong>gestión de operaciones financieras y optimización de procesos empresariales&lt;/strong> hasta la &lt;strong>implementación de sistemas ERP y la dirección de mi propia empresa&lt;/strong>, mi experiencia ha sido moldeada por desafíos, crecimiento y el deseo de generar un impacto.&lt;/p></description></item></channel></rss>