<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pages on Lina Avendaño</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/</link><description>Recent content in Pages on Lina Avendaño</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://lina2358.github.io/myCV/de/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Real Estate Accounting</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience1/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience1/</guid><description>&lt;h3 id="property-accounting-manager--res-familiae-arnold-gbr-deutschland---teilzeit">&lt;strong>Property Accounting Manager – Res Familiae Arnold GbR, Deutschland - Teilzeit&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="august-2023--heute">August 2023 – Heute&lt;/h4>
&lt;p>Ich begann ursprünglich &lt;strong>2018&lt;/strong> in diesem Unternehmen zu arbeiten und blieb etwa ein Jahr lang tätig. Aufgrund von Zeitbeschränkungen musste ich jedoch vorübergehend aufhören. Als meine Familie und ich &lt;strong>2023 nach Deutschland zogen&lt;/strong>, bot sich mir die Möglichkeit, &lt;strong>wieder in das Unternehmen einzutreten&lt;/strong>, wodurch ich meine bisherigen Erfahrungen weiter vertiefen und meine erweiterten Fachkenntnisse einbringen konnte.&lt;/p></description></item><item><title>Online Fashion Entrepreneurship</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience7/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience7/</guid><description>&lt;h3 id="gründerin--inhaberin--kaufhaus-der-anden-deutschland">&lt;strong>Gründerin &amp;amp; Inhaberin – Kaufhaus der Anden, Deutschland&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="2023--heute">2023 – Heute&lt;/h4>
&lt;p>&lt;a href="https://kaufhaus-der-anden.com">Kaufhaus der Anden&lt;/a> ist mein eigenes unternehmerisches Projekt, eine &lt;strong>Multi-Brand-Plattform&lt;/strong>, die &lt;strong>handgefertigte, kulturelle und umweltfreundliche&lt;/strong> Produkte aus der &lt;strong>Andenregion&lt;/strong> vereint. Als &lt;strong>Gründerin und Inhaberin&lt;/strong> übernehme ich die Verantwortung für jeden Aspekt des Geschäfts, von der &lt;strong>Produktbeschaffung und Lieferantenpartnerschaften&lt;/strong> bis hin zum &lt;strong>Finanzmanagement, Marketing und Kundenerlebnis&lt;/strong>. Dieses Unternehmen ist mehr als nur ein E-Commerce-Shop – es ist eine &lt;strong>Plattform zur Förderung von Kunsthandwerkern und kleinen Unternehmern&lt;/strong>, damit ihre Handwerkskunst ein breiteres Publikum erreicht.&lt;/p></description></item><item><title>Accounting, Finance, and Management</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience2/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience2/</guid><description>&lt;h3 id="finance-and-accounting-manager--pristina-company-sas-remote">&lt;strong>Finance and Accounting Manager – Pristina Company SAS, Remote&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="märz-2023--januar-2025">März 2023 – Januar 2025&lt;/h4>
&lt;p>Der Einstieg in dieses Unternehmen bot mir die Gelegenheit, &lt;strong>die Finanzprozesse von Grund auf neu zu gestalten&lt;/strong>. Mein größter Erfolg war die &lt;strong>Leitung der Implementierung des ersten ERP-Systems des Unternehmens&lt;/strong>, wodurch das Finanzmanagement von &lt;strong>Excel-basierten Prozessen auf eine vollständig integrierte digitale Plattform&lt;/strong> umgestellt wurde.&lt;/p>
&lt;p>Ich bin verantwortlich für die &lt;strong>Finanzberichterstattung, das Cashflow-Management und die Einhaltung steuerlicher Vorschriften&lt;/strong>, um sicherzustellen, dass das Unternehmen &lt;strong>Transparenz und Effizienz&lt;/strong> bewahrt. Darüber hinaus habe ich ein strukturiertes &lt;strong>Dokumentenarchivierungssystem&lt;/strong> entwickelt, um die &lt;strong>Einhaltung gesetzlicher Vorschriften&lt;/strong> und die &lt;strong>Finanzanalyse&lt;/strong> zu verbessern. Diese Rolle hat es mir ermöglicht, meine &lt;strong>analytischen Fähigkeiten und meine Kompetenz in der Prozessoptimierung&lt;/strong> weiterzuentwickeln, und bestätigt, dass ein intelligentes Finanzmanagement &lt;strong>bessere Entscheidungsfindung und betriebliche Stabilität&lt;/strong> fördern kann.&lt;/p></description></item><item><title>Food Service Entrepreneurship</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience3/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience3/</guid><description>&lt;h3 id="typical-restaurants--gründerin--geschäftsinhaberin-bogotá-kolumbien">&lt;strong>Typical Restaurants – Gründerin &amp;amp; Geschäftsinhaberin, Bogotá, Kolumbien&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="februar-2021--juli-2022">Februar 2021 – Juli 2022&lt;/h4>
&lt;p>Mein eigenes Restaurant zu gründen war eine der &lt;strong>herausforderndsten und lohnendsten Erfahrungen&lt;/strong> meiner Karriere. Es ging nicht nur darum, ein Unternehmen zu führen, sondern &lt;strong>eine Idee in eine erfolgreiche Realität zu verwandeln&lt;/strong>. Ich übernahm die Verantwortung für alles, von der &lt;strong>finanziellen Planung und Marketingstrategien bis hin zu Betrieb und Kundenservice&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Durch einen &lt;strong>datengesteuerten Ansatz&lt;/strong> optimierte ich das &lt;strong>Bestandsmanagement, die Preisstrategien und die Verhandlungen mit Lieferanten&lt;/strong>, was zu einer &lt;strong>150%igen Umsatzsteigerung&lt;/strong> führte. Ein starker Fokus auf &lt;strong>Markenidentität und Social-Media-Marketing&lt;/strong> half uns, in nur &lt;strong>drei Monaten über 4.000 Follower&lt;/strong> zu gewinnen. Zusätzlich implementierte ich erfolgreich &lt;strong>Kostenkontrollmaßnahmen und Effizienzsteigerungen&lt;/strong>, die das Geschäft nachhaltig machten.&lt;/p></description></item><item><title>CEO</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience4/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience4/</guid><description>&lt;h3 id="head-of-branch--8bit-group-bogotá-kolumbien">&lt;strong>Head of Branch – 8Bit Group, Bogotá, Kolumbien&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="september-2017--dezember-2019">September 2017 – Dezember 2019&lt;/h4>
&lt;p>Etwas von Grund auf aufzubauen war schon immer meine Leidenschaft, und diese Position bot mir genau das – die Möglichkeit, &lt;strong>eine komplette E-Commerce-Operation von Grund auf zu etablieren und zu leiten&lt;/strong>. Innerhalb von nur drei Monaten half ich dabei, &lt;strong>eine lokale Tochtergesellschaft eines russischen Unternehmens aufzubauen&lt;/strong>, wobei ich zentrale Bereiche wie &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung, Personalwesen, Logistik, Fulfillment und Kundenservice&lt;/strong> überwachte.&lt;/p></description></item><item><title>ERP Software Implementation</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience5/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience5/</guid><description>&lt;h3 id="software-implementarion--odoo-expertin--xoe-corp-sas-bogotá-kolumbien">&lt;strong>Software Implementarion – Odoo-Expertin – XOE CORP. SAS, Bogotá, Kolumbien&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="august-2017--märz-2020">August 2017 – März 2020&lt;/h4>
&lt;p>Meine Reise in die Welt der &lt;strong>ERP-Systeme und digitalen Transformation&lt;/strong> begann mit dieser Rolle, in der ich mich zur &lt;strong>Odoo-Spezialistin für Buchhaltungs- und Gehaltsabrechnungslösungen&lt;/strong> entwickelte. Ich unterstützte Unternehmen dabei, &lt;strong>ihre Finanzprozesse zu optimieren&lt;/strong>, indem ich &lt;strong>ERP-Lösungen konfigurierte und implementierte&lt;/strong>, Teams schulte und sicherstellte, dass das Finanzmanagement &lt;strong>effizient und konform&lt;/strong> war.&lt;/p>
&lt;p>Zusätzlich entwickelte und leitete ich die &lt;strong>BPO-Abteilung für Buchhaltung und Gehaltsabrechnung&lt;/strong>, eine Erfahrung, die meine Fähigkeit stärkte, &lt;strong>geschäftliche Anforderungen zu analysieren, ERP-Lösungen anzupassen und Arbeitsabläufe zu automatisieren&lt;/strong>. Diese Rolle festigte meine Überzeugung, dass &lt;strong>Technologie das Finanzmanagement revolutionieren kann&lt;/strong>, indem sie Prozesse &lt;strong>transparenter, präziser und skalierbarer&lt;/strong> macht.&lt;/p></description></item><item><title>Accounting and Management Support</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience6/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience6/</guid><description>&lt;h3 id="executive--business-manager--el-alemán-sas-bogotá-kolumbien">&lt;strong>Executive &amp;amp; Business Manager – El Alemán SAS, Bogotá, Kolumbien&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="januar-2016--august-2017">Januar 2016 – August 2017&lt;/h4>
&lt;p>Diese Rolle bot mir &lt;strong>ein umfassendes Spektrum an Erfahrung im Geschäftsmanagement&lt;/strong>. Ich war verantwortlich für &lt;strong>Finanzen, Personalwesen, Lagerverwaltung, Beschaffung, Produktion und Vertrieb&lt;/strong> und leitete ein &lt;strong>funktionsübergreifendes Team&lt;/strong>, um einen effizienten Geschäftsbetrieb sicherzustellen.&lt;/p>
&lt;p>Einer meiner größten Erfolge war die &lt;strong>Eröffnung des ersten Geschäfts des Unternehmens&lt;/strong>, was bedeutete, dass ich alles von der &lt;strong>Marktanalyse und Logistik bis hin zur Finanzplanung und Lieferantenverhandlungen&lt;/strong> organisierte. Durch die Verwaltung von &lt;strong>Lohnabrechnungen, Importen und Finanzberichterstattung&lt;/strong> entwickelte ich eine &lt;strong>ganzheitliche Sicht auf Unternehmensabläufe&lt;/strong> und stärkte meine Fähigkeit, &lt;strong>Finanzen mit Unternehmensstrategie zu verbinden&lt;/strong>.&lt;/p></description></item><item><title>Über mich</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/about/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 18:10:14 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/about/</guid><description>&lt;h2 id="hallo-mein-name-ist-lina-avendaño-und-ich-komme-aus-kolumbien">Hallo, mein Name ist Lina Avendaño und ich komme aus Kolumbien&lt;/h2>
&lt;p>Ich war schon immer jemand, der Zahlen, Strategie und Problemlösung liebt, aber gleichzeitig auch Kreativität, Kultur und neue Herausforderungen schätzt. Meine Karriere hat mich durch die Bereiche &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung, Technologie und Unternehmertum&lt;/strong> geführt, wo ich die Möglichkeit hatte, Unternehmen dabei zu unterstützen, &lt;strong>ihre Finanzprozesse zu optimieren, intelligentere Entscheidungen zu treffen und Technologie effizienter zu nutzen&lt;/strong>. Ich habe in den Bereichen &lt;strong>Unternehmensfinanzen, Immobilienbuchhaltung, E-Commerce, IT und Unternehmensführung&lt;/strong> gearbeitet, wodurch ich Erfahrung in verschiedenen Branchen sammeln und meine Anpassungsfähigkeit weiterentwickeln konnte.&lt;/p></description></item><item><title>Berufserfahrung</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/employment/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 13:18:45 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/employment/</guid><description>&lt;p>Im Laufe der Jahre habe ich eine Karriere aufgebaut, die &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung, Geschäftsführung und Technologie&lt;/strong> miteinander verbindet. Dadurch konnte ich eine &lt;strong>strategische und analytische Denkweise&lt;/strong> entwickeln und gleichzeitig flexibel auf verschiedene Branchen eingehen. Von der &lt;strong>Leitung finanzieller Abläufe und Optimierung von Geschäftsprozessen&lt;/strong> über die &lt;strong>Implementierung von ERP-Systemen&lt;/strong> bis hin zur Führung meines eigenen Unternehmens – meine Erfahrung wurde durch Herausforderungen, Wachstum und den Antrieb, eine Wirkung zu erzielen, geprägt.&lt;/p>
&lt;p>Bitte werfen Sie einen Blick auf meine beruflichen Erfahrungen:&lt;/p></description></item><item><title>LinkedIn</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/linkedin/linkedin/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 13:17:56 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/linkedin/linkedin/</guid><description/></item><item><title>Meinen Lebenslauf herunterladen</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/download/downloadmycv/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 13:17:56 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/download/downloadmycv/</guid><description/></item></channel></rss>