<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ecommerce Management on Lina Avendaño</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/tags/ecommerce-management/</link><description>Recent content in Ecommerce Management on Lina Avendaño</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://lina2358.github.io/myCV/de/tags/ecommerce-management/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CEO</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience4/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience4/</guid><description>&lt;h3 id="head-of-branch--8bit-group-bogotá-kolumbien">&lt;strong>Head of Branch – 8Bit Group, Bogotá, Kolumbien&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="september-2017--dezember-2019">September 2017 – Dezember 2019&lt;/h4>
&lt;p>Etwas von Grund auf aufzubauen war schon immer meine Leidenschaft, und diese Position bot mir genau das – die Möglichkeit, &lt;strong>eine komplette E-Commerce-Operation von Grund auf zu etablieren und zu leiten&lt;/strong>. Innerhalb von nur drei Monaten half ich dabei, &lt;strong>eine lokale Tochtergesellschaft eines russischen Unternehmens aufzubauen&lt;/strong>, wobei ich zentrale Bereiche wie &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung, Personalwesen, Logistik, Fulfillment und Kundenservice&lt;/strong> überwachte.&lt;/p></description></item><item><title>Berufserfahrung</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/employment/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 13:18:45 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/employment/</guid><description>&lt;p>Im Laufe der Jahre habe ich eine Karriere aufgebaut, die &lt;strong>Finanzen, Buchhaltung, Geschäftsführung und Technologie&lt;/strong> miteinander verbindet. Dadurch konnte ich eine &lt;strong>strategische und analytische Denkweise&lt;/strong> entwickeln und gleichzeitig flexibel auf verschiedene Branchen eingehen. Von der &lt;strong>Leitung finanzieller Abläufe und Optimierung von Geschäftsprozessen&lt;/strong> über die &lt;strong>Implementierung von ERP-Systemen&lt;/strong> bis hin zur Führung meines eigenen Unternehmens – meine Erfahrung wurde durch Herausforderungen, Wachstum und den Antrieb, eine Wirkung zu erzielen, geprägt.&lt;/p>
&lt;p>Bitte werfen Sie einen Blick auf meine beruflichen Erfahrungen:&lt;/p></description></item></channel></rss>