<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Customer Service on Lina Avendaño</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/tags/customer-service/</link><description>Recent content in Customer Service on Lina Avendaño</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://lina2358.github.io/myCV/de/tags/customer-service/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Online Fashion Entrepreneurship</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience7/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience7/</guid><description>&lt;h3 id="gründerin--inhaberin--kaufhaus-der-anden-deutschland">&lt;strong>Gründerin &amp;amp; Inhaberin – Kaufhaus der Anden, Deutschland&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="2023--heute">2023 – Heute&lt;/h4>
&lt;p>&lt;a href="https://kaufhaus-der-anden.com">Kaufhaus der Anden&lt;/a> ist mein eigenes unternehmerisches Projekt, eine &lt;strong>Multi-Brand-Plattform&lt;/strong>, die &lt;strong>handgefertigte, kulturelle und umweltfreundliche&lt;/strong> Produkte aus der &lt;strong>Andenregion&lt;/strong> vereint. Als &lt;strong>Gründerin und Inhaberin&lt;/strong> übernehme ich die Verantwortung für jeden Aspekt des Geschäfts, von der &lt;strong>Produktbeschaffung und Lieferantenpartnerschaften&lt;/strong> bis hin zum &lt;strong>Finanzmanagement, Marketing und Kundenerlebnis&lt;/strong>. Dieses Unternehmen ist mehr als nur ein E-Commerce-Shop – es ist eine &lt;strong>Plattform zur Förderung von Kunsthandwerkern und kleinen Unternehmern&lt;/strong>, damit ihre Handwerkskunst ein breiteres Publikum erreicht.&lt;/p></description></item><item><title>ERP Software Implementation</title><link>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience5/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:40:54 +0100</pubDate><guid>https://lina2358.github.io/myCV/de/page/employment/experience/de/experience5/</guid><description>&lt;h3 id="software-implementarion--odoo-expertin--xoe-corp-sas-bogotá-kolumbien">&lt;strong>Software Implementarion – Odoo-Expertin – XOE CORP. SAS, Bogotá, Kolumbien&lt;/strong>&lt;/h3>
&lt;h4 id="august-2017--märz-2020">August 2017 – März 2020&lt;/h4>
&lt;p>Meine Reise in die Welt der &lt;strong>ERP-Systeme und digitalen Transformation&lt;/strong> begann mit dieser Rolle, in der ich mich zur &lt;strong>Odoo-Spezialistin für Buchhaltungs- und Gehaltsabrechnungslösungen&lt;/strong> entwickelte. Ich unterstützte Unternehmen dabei, &lt;strong>ihre Finanzprozesse zu optimieren&lt;/strong>, indem ich &lt;strong>ERP-Lösungen konfigurierte und implementierte&lt;/strong>, Teams schulte und sicherstellte, dass das Finanzmanagement &lt;strong>effizient und konform&lt;/strong> war.&lt;/p>
&lt;p>Zusätzlich entwickelte und leitete ich die &lt;strong>BPO-Abteilung für Buchhaltung und Gehaltsabrechnung&lt;/strong>, eine Erfahrung, die meine Fähigkeit stärkte, &lt;strong>geschäftliche Anforderungen zu analysieren, ERP-Lösungen anzupassen und Arbeitsabläufe zu automatisieren&lt;/strong>. Diese Rolle festigte meine Überzeugung, dass &lt;strong>Technologie das Finanzmanagement revolutionieren kann&lt;/strong>, indem sie Prozesse &lt;strong>transparenter, präziser und skalierbarer&lt;/strong> macht.&lt;/p></description></item></channel></rss>